# CalculatorJava #
Esta es una calculadora realizada en lenguaje Java.
El programa nos da una calculadora la cual puede realizar operaciones basicas como: sumas, restas, divisiones y multiplicaciones.


### Comenzando ###

Se necesita tener algun compilador de lenguaje java para que se pueda correr de manera correcta el programa ya sea atom, visual studio, visual studio code, lo que sea de preferencia del usuario.

### Autores ###

_Raul Alejandro Diaz Gutierrez_